其實我覺得龍志權幾靚仔

係咪得我一個人覺得

好尷尬

Above average

同意嘅
不過佢才華蓋過佢嘅靚仔
（俾啲力推到100毛幫佢開演唱會）